[接龍] 物品交換

請你擺低一樣物品去換領上一手物品,你的擺低物品會由下一手人換領

我先 加太賀日式料理-花之戀壽司1000碟

換你老母

杏花邨望海低層單位連車位一個

Tempo紙巾 桃味 24包

尋晚剪落黎既指甲

iPhone Xs Max

個盒

Cherry茶軸一粒

食淨既燒賣3粒

新鮮出爐嘅屎